好撚心高登班乞衣打手收皮啦

屌你老母 一邊出曬新聞話人流無變過
一邊係呢度拉人救巴打過返去
真係人無恥便無敵
tube8爆曬大獲 仲撚好意思話早泄無出賣大家
屌你老母假過 禮義廉
想救高登開放任何email咪夠囉

係呢度d admin咁好人由你班打人拉人都唔block渣
係高登就大興文字獄

死撚返去高登啦屌你老母 唔係好撚多人咩
做咩要係度做乞衣拉人
做咩要拿拿林改m版呀

林早泄睇撚死我地呢度收皮嫁

支持admin block撚曬班打手
對付無恥之徒 要比佢地更無恥
唔係以德報怨呀！

正皮

姐係，一邊要屌lihkg，一邊要mon住呢到再狂出po屌人
叫人返過去。

林早泄賤撚過狗